{
    "directed": false,
    "multigraph": false,
    "graph": {
        "name": ""
    },
    "nodes": [
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Cosimo Alessandro Collini"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Marguerite Jean Baptiste Mercier Dupaty"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Voltaire [Fran\u00e7ois Marie Arouet]"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Catherine II"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "czarina of Russia"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u00c9tienne Fran\u00e7ois de Choiseul-Stainville"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duc de Choiseul"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marchese Francesco Albergati Capacelli"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Claude Philippe Fyot de La Marche"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Joseph Michel Antoine Servan"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Pierre Biord"
        },
        {
            "betweenness": 0.0002938583602703497,
            "id": "\u00e9v\u00eaque de Gen\u00e8ve-Annecy"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Gal"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Frederick William II"
        },
        {
            "betweenness": 0.0002938583602703497,
            "id": "king of Prussia"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Robert Le Cornier de Cideville"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Anne Louise \u00c9lie de Beaumont"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Louis Allamand"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Alexis Piron"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Anne Henriette Payan de Lestang"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquise d'Antremont"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Joseph"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "prince de Ligne"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Antoine Fournier"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Gabriel Henri Gaillard"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Jean Fran\u00e7ois H\u00e9nault"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Le Rond d'Alembert"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Frederick II"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Graf Franz von Freytag"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Santis de Lagrange"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "abb\u00e9 \u2014 Duminy"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Jean Antoine Nicolas de Caritat"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquis de Condorcet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Du Buit"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "conte Francesco Algarotti"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Louis Claude Marin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Joachim de Pierres"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "cardinal de Bernis"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Joseph Marie Balleydier"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Guillaume Amfrye de Chaulieu"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louisa Dorothea von Meiningen"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duchess of Saxe-Gotha"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Berger"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7oise Paule Huguet de Graffigny"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Dumoustier de La Fond"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louis Laurent Gaultier"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Ren\u00e9 Louis de Voyer de Paulmy"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquis d'Argenson"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u00c9tienne Maurice Falconet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Alexandre Jacques Bessin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Joseph Marie Borssat d'Hauterive"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Michel de Villette"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquis Du Plessis-Villette"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Gottlob Louis von Sch\u00f6nberg"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Reichsgraf von Sch\u00f6nberg"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Huber"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Angelo Pavesi"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Joseph Vasselier"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Claude Alexandre de Bonneval"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "comte de Bonneval"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Sophie Durey de Verven"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Paul Claude Moultou"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Cambry de Kansquer"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Duval"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Gabrielle \u00c9milie Le Tonnelier de Breteuil"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquise Du Ch\u00e2telet-Lomont"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jacques Fran\u00e7ois Paul Aldonce de Sade"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Philibert Louzeau"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Joseph Nicolas Deschamps de Chaumont"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Beat Ludwig von May"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois de Bussy"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Anne de Vichy-Chamrond"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquise Du Deffand"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Achard Joumard Tison"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquis d'Argence"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Denis Diderot"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Antoine de La Place"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Jacques Rousseau"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Simon Nicolas Henri Linguet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Gustavus III"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "king of Sweden"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Fran\u00e7ois de La Harpe"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Bonnet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "T. Lysyeatt"
        }
    ],
    "links": [
        {
            "source": 3,
            "target": 4
        },
        {
            "source": 5,
            "target": 6
        },
        {
            "source": 10,
            "target": 11
        },
        {
            "source": 11,
            "target": 68
        },
        {
            "source": 13,
            "target": 14
        },
        {
            "source": 14,
            "target": 27
        },
        {
            "source": 19,
            "target": 20
        },
        {
            "source": 21,
            "target": 22
        },
        {
            "source": 31,
            "target": 32
        },
        {
            "source": 36,
            "target": 37
        },
        {
            "source": 40,
            "target": 41
        },
        {
            "source": 46,
            "target": 47
        },
        {
            "source": 51,
            "target": 52
        },
        {
            "source": 53,
            "target": 54
        },
        {
            "source": 58,
            "target": 59
        },
        {
            "source": 64,
            "target": 65
        },
        {
            "source": 71,
            "target": 72
        },
        {
            "source": 73,
            "target": 74
        },
        {
            "source": 79,
            "target": 80
        }
    ]
}