{
    "directed": false,
    "multigraph": false,
    "graph": {
        "name": ""
    },
    "nodes": [
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Ren\u00e9 de Bonneval"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Toussaint Masson"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Frederick II"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "king of Prussia"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Joachim de Pierres"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "cardinal de Bernis"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Baptiste Nicolas Formont"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Alexandre L\u00e9vesque de La Ravali\u00e8re"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Nicolas Anne Lef\u00e8vre de La Falu\u00e8re"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Voltaire [Fran\u00e7ois Marie Arouet]"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "conte Francesco Algarotti"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Baptiste Milliet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Anne de Vichy-Chamrond"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquise Du Deffand"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Graf Ernst Christof von Manteuffel"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Gourdon de Bacq"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "David Garrick"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Saverio Bettinelli"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Denis Diderot"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Ren\u00e9 Charles Pitot de Launay"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Ignace Fr\u00e9d\u00e9ric de Mirbeck"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marc Michel Bousquet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Robert Le Cornier de Cideville"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Baptiste Rousseau"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Marie Bernard Cl\u00e9ment"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Giovanni Marenzi"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Louis Allamand"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Luc de Clapiers"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquis de Vauvenargues"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Fr\u00e9d\u00e9ric Ph\u00e9lypeaux"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "comte de Maurepas"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles de Brosses"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "baron de Montfalcon"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Claude Parfaict"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "S\u00e9bastien Dupont"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Henri Louis Lekain"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Vincenz Bernhard Tscharner"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Simon Louis Pierre de Cubi\u00e8res"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquis de Cubi\u00e8res"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marchese Francesco Albergati Capacelli"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Nicolas Claude Thieriot"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Bouhier"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Baptiste Rigondet de Rozet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Ivan Ivanovich Betzky"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Chr\u00e9tien Guillaume de Lamoignon de Malesherbes"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Joseph Fran\u00e7ois Edouard de Corsembleu Desmahis"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Paul Desforges-Maillard"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Troussel"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Hugues Maret"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 La Montaigne"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Anne Henriette Payan de Lestang"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquise d'Antremont"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louis Claude Le Clerc"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Mlle \u2014 de Berisy"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "G. L. Deodati de Tovazzi"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louis Bollioud-Mermet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Louis d'Aquin de Ch\u00e2teau-Lyon"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louise Suzanne Necker"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Giuseppe Maria Galanti"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Alexis Piron"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Joseph Thoulier d'Olivet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Antonio Cocchi"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Claude Brossette"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "J\u00e1nos Fekete"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "count of Gal\u00e0nta"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Favi\u00e8res"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Anne Robert Jacques Turgot"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u00c9lie Catherine Fr\u00e9ron"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Paul Claude Moultou"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Andrea Querini"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louis C\u00e9sar de La Baume Le Blanc"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duc de La Valli\u00e8re"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Adrien Michel Hyacinthe Blin de Sainmore"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Louis Moline"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Philippe N\u00e9ricault Destouches"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Michel Linant"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Fran\u00e7ois de La Harpe"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charlotte Sophia van Aldenburg"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "countess of Bentinck"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Bernard Joseph Saurin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "D\u00e9sir\u00e9 Ren\u00e9 de La Vill\u00e9on"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Joseph Rossignol"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Antoine Leclerc de La Bruy\u00e8re"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Madeleine d'Arsant de Puisieux"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Jean Antoine Nicolas de Caritat"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquis de Condorcet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Sylvain Bailly"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Jacques Rousseau"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Michel de Cubi\u00e8res-Palm\u00e9zeaux"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Antoine Yart"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jacques Antoine Hippolyte de Guibert"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "comte de Guibert"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Antoine Vicaire"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Fran\u00e7ois Guyot Desfontaines"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Johann Rudolf Frey"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Le Rond d'Alembert"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Laurent Buirette de Belloy"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louis de Noailles"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duc de Noailles"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Gabriel Podoski"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "prince-archbishop of Poland and Lithuania"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Gabrielle \u00c9milie Le Tonnelier de Breteuil"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquise Du Ch\u00e2telet-Lomont"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Mathurin Veyssi\u00e8re de La Croze"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charlotte Philippina von Preussen"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duchess of Brunswick-Wolfenb\u00fcttel"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Clauseau"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Jean Fran\u00e7ois H\u00e9nault"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Friedrich Valentin Molter"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Matthew Maty"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louis Antoine de Caraccioli"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louisa Dorothea von Meiningen"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duchess of Saxe-Gotha"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Jacques Bel"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jacques Marie Boutet de Monvel"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "[unknown]"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Catherine II"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "czarina of Russia"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Thomas Marie de Baculard d'Arnaud"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Girolamo Gastaldi"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Graf Franz von Freytag"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Palissot de Montenoy"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u00c9tienne de La Montagne"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Fran\u00e7ois Veillon"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Tronchin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Claude Henri de Fuz\u00e9e de Voisenon"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Alexandre Fr\u00e9d\u00e9ric Jacques Masson"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquis de Pezay"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Du Touchet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Cardinal Domenico Passionei"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Edward Mason"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Samuel Du Pont de Nemours"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Fontaine-Malherbe"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u00c9tienne Fran\u00e7ois de Choiseul-Stainville"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duc de Choiseul"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louise Honorine Crozat Du Ch\u00e2tel"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duchesse de Choiseul"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Gabriel Montaudouin de La Touche"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Baptiste Claude Delisle de Sales"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Baptiste Pigalle"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u00c9tienne Maurice Falconet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Joseph Vasselier"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louisa Ulrica"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "queen of Sweden"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louis Desormeaux"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Gottfried Christian Freiesleben"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Louis Aubert"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Bernard Joseph de Thomassin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "baron de Juilly"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Mano\u00ebl de V\u00e9gobre"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Bernard Le Blanc"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Pierre de Crousaz"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Mrs \u2014 Pechell"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Theodore von Sulzbach"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Elector Palatine"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Claude Joseph Dorat"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "M. \u2014 Moniseau"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u00c9tienne Mignot de Montigny"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Fran\u00e7ois de Saint-Lambert"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquis de Saint-Lambert"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Courtial"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Benjamin de Laborde"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louis Paul Abeille"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Th\u00e9miseul de Saint-Hyacinthe"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Graf Dietrich von Keyserlingk"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Count Andrei Petrovich Shuvalov"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Andr\u00e9 Hyacinthe Sabatier"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Dominique Audibert"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Melchiorre Cesarotti"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Gabriel de Seigneux"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "seigneur de Correvon"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Fran\u00e7ois Marmontel"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Simon Nicolas Henri Linguet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Joseph Blaise Ch\u00e9nier"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Jeanne B\u00e9cu"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "comtesse Du Barry"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 de Chaumareys"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Soci\u00e9t\u00e9 typographique de Neuch\u00e2tel"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Giuseppe Pezzana"
        }
    ],
    "links": [
        {
            "source": 2,
            "target": 3
        },
        {
            "source": 4,
            "target": 5
        },
        {
            "source": 12,
            "target": 13
        },
        {
            "source": 27,
            "target": 28
        },
        {
            "source": 29,
            "target": 30
        },
        {
            "source": 31,
            "target": 32
        },
        {
            "source": 37,
            "target": 38
        },
        {
            "source": 50,
            "target": 51
        },
        {
            "source": 63,
            "target": 64
        },
        {
            "source": 70,
            "target": 71
        },
        {
            "source": 77,
            "target": 78
        },
        {
            "source": 84,
            "target": 85
        },
        {
            "source": 90,
            "target": 91
        },
        {
            "source": 97,
            "target": 98
        },
        {
            "source": 99,
            "target": 100
        },
        {
            "source": 101,
            "target": 102
        },
        {
            "source": 104,
            "target": 105
        },
        {
            "source": 111,
            "target": 112
        },
        {
            "source": 116,
            "target": 117
        },
        {
            "source": 126,
            "target": 127
        },
        {
            "source": 133,
            "target": 134
        },
        {
            "source": 135,
            "target": 136
        },
        {
            "source": 142,
            "target": 143
        },
        {
            "source": 147,
            "target": 148
        },
        {
            "source": 153,
            "target": 154
        },
        {
            "source": 158,
            "target": 159
        },
        {
            "source": 169,
            "target": 170
        },
        {
            "source": 174,
            "target": 175
        }
    ]
}