{
    "directed": false,
    "multigraph": false,
    "graph": {
        "name": ""
    },
    "nodes": [
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Voltaire [Fran\u00e7ois Marie Arouet]"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Berger"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Henri d'Ivernois"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Antoine Adam"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Le Rond d'Alembert"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Du Pin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Fran\u00e7ois Joly de Fleury"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Pictet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Michel Hennin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Peschier"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Gabriel Henri Gaillard"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Eugene von W\u00fcrttemberg"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duke of W\u00fcrttemberg"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Antoine Silvestre"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Michel Philippe Bouvart"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Andr\u00e9 Deluc"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Pierre Crommelin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Jacques de Chapeaurouge"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Anne Fran\u00e7oise Mouchard"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "comtesse de Beauharnais"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u00c9tienne Jean de Guimard des Rocheretz"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "baron de Montp\u00e9roux"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Antoine Beno\u00eet de Girard de Propiac"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Baptiste Rousseau"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Tronchin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Graf Hermann Karl von Keyserlingk"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Conseil de Berne"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Louis Dupan"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Palissot de Montenoy"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louis Charles C\u00e9sar Le Tellier"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duc d'Estr\u00e9es"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Isaac Bud\u00e9"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Louise Denis"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Gabrielle \u00c9milie Le Tonnelier de Breteuil"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquise Du Ch\u00e2telet-Lomont"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Jallabert"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Pierre Le Resche"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Gabriel Cramer"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Georges Auzi\u00e8re"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Count Ivan Ivanovich Shuvalov"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u00c9tienne Fran\u00e7ois de Choiseul-Stainville"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duc de Choiseul"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Conseil de r\u00e9gence de Montb\u00e9liard"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Louis Allamand"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Henri L\u00e9onard Jean Baptiste Bertin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louis Ph\u00e9lypeaux"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duc de La Vrilli\u00e8re"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louise Honorine Crozat Du Ch\u00e2tel"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duchesse de Choiseul"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Lullin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Johann Erasmus von Senckenberg"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre de Buisson"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "chevalier de Beauteville"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Baptiste Nicolas Formont"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Robert Tronchin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Malfin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre de Taul\u00e8s"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Ren\u00e9 Nicolas Charles Augustin de Maupeou"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquis de Morangles"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Jacques Rousseau"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Philippe Fyot de La Marche"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles L\u00e9opold Duvernoy"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Frederick II"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "king of Prussia"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Thomas Moreau de La Rochette"
        }
    ],
    "links": [
        {
            "source": 11,
            "target": 12
        },
        {
            "source": 18,
            "target": 19
        },
        {
            "source": 20,
            "target": 21
        },
        {
            "source": 29,
            "target": 30
        },
        {
            "source": 33,
            "target": 34
        },
        {
            "source": 40,
            "target": 41
        },
        {
            "source": 45,
            "target": 46
        },
        {
            "source": 47,
            "target": 48
        },
        {
            "source": 51,
            "target": 52
        },
        {
            "source": 57,
            "target": 58
        },
        {
            "source": 62,
            "target": 63
        }
    ]
}