{
    "directed": false,
    "multigraph": false,
    "graph": {
        "name": ""
    },
    "nodes": [
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Voltaire [Fran\u00e7ois Marie Arouet]"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Agnan Philippe Mich\u00e9 de Rochebrune"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Anne de Vichy-Chamrond"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquise Du Deffand"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles de Brosses"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "baron de Montfalcon"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jacques d'Advenel"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "[unknown]"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Fr\u00e9d\u00e9ric Ph\u00e9lypeaux"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "comte de Maurepas"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Marie de La Condamine"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Bonnet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "George Keith"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "10th Earl Marischal"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louise Suzanne Gallatin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Conseil de r\u00e9gence de Montb\u00e9liard"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Pinot Duclos"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Augustin Feriol"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "comte d'Argental"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Gabrielle \u00c9milie Le Tonnelier de Breteuil"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquise Du Ch\u00e2telet-Lomont"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "S\u00e9bastien Dupont"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Le Rond d'Alembert"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Frederick II"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "king of Prussia"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u00c9tienne No\u00ebl Damilaville"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Bernard Le Blanc"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louis Antoine de Gontaut Biron"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duc de Lauzun"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Cardinal Domenico Passionei"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Eugene von W\u00fcrttemberg"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duke of W\u00fcrttemberg"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louis C\u00e9sar de La Baume Le Blanc"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duc de La Valli\u00e8re"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Louis Claude Gin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Catherine II"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "czarina of Russia"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Claude Fran\u00e7ois Jore"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Nicolas Claude Thieriot"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Guillaume Fran\u00e7ois Joly de Fleury"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jacques Marie Bertrand Gaillard d'Etallonde"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Odet Joseph de Vaux de Giry"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "abb\u00e9 de Saint-Cyr"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Robert Le Cornier de Cideville"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Paul Claude Moultou"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Pierre Prost de Grange-Blanche"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Poussot"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u00c9tienne Mignot de Montigny"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Luc de Clapiers"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquis de Vauvenargues"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Baptiste Joseph Damarzit de Sahuguet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "baron d'Espagnac"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Barth\u00e9l\u00e9my Faujas de Saint-Fond"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Claude Adrien Helv\u00e9tius"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Soci\u00e9t\u00e9 typographique de Neuch\u00e2tel"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Pioche"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "M. \u2014 Chevalier"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Louis Sissous"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Nicolas Ren\u00e9 Berryer de Ravenoville"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Graf Ferdinand Bonaventura Anton von Harrach"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Sylvain Bailly"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Louis Wagni\u00e8re"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louisa Dorothea von Meiningen"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duchess of Saxe-Gotha"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois F\u00e9lix Nogaret"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Robert Tronchin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louis Athanase Boniface Des Balbes de Berton de Crillon"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Palissot de Montenoy"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louis Fran\u00e7ois Armand Du Plessis"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duc de Richelieu"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louise Honorine Crozat Du Ch\u00e2tel"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duchesse de Choiseul"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Louise Denis"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Jean Antoine Nicolas de Caritat"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquis de Condorcet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Perrault"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Roger"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Th\u00e9r\u00e8se Qu\u00e9naudon"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Joseph Thoulier d'Olivet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Chr\u00e9tien Guillaume de Lamoignon de Malesherbes"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Johann Rudolf Sinner"
        }
    ],
    "links": [
        {
            "source": 2,
            "target": 3
        },
        {
            "source": 4,
            "target": 5
        },
        {
            "source": 8,
            "target": 9
        },
        {
            "source": 12,
            "target": 13
        },
        {
            "source": 17,
            "target": 18
        },
        {
            "source": 19,
            "target": 20
        },
        {
            "source": 23,
            "target": 24
        },
        {
            "source": 27,
            "target": 28
        },
        {
            "source": 30,
            "target": 31
        },
        {
            "source": 32,
            "target": 33
        },
        {
            "source": 35,
            "target": 36
        },
        {
            "source": 41,
            "target": 42
        },
        {
            "source": 48,
            "target": 49
        },
        {
            "source": 50,
            "target": 51
        },
        {
            "source": 62,
            "target": 63
        },
        {
            "source": 68,
            "target": 69
        },
        {
            "source": 70,
            "target": 71
        },
        {
            "source": 73,
            "target": 74
        }
    ]
}