{
    "directed": false,
    "multigraph": false,
    "graph": {
        "name": ""
    },
    "nodes": [
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Voltaire [Fran\u00e7ois Marie Arouet]"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Sir William Chambers"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Gabrielle \u00c9milie Le Tonnelier de Breteuil"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquise Du Ch\u00e2telet-Lomont"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Frederick II"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "king of Prussia"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Louis Claude Marin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Paul Desforges-Maillard"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marc Duval"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Fran\u00e7ois Desbrugui\u00e8res"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Michel Hennin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "George Keith"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "10th Earl Marischal"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Antoine Adam"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u00c9tienne Fran\u00e7ois de Choiseul-Stainville"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duc de Choiseul"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u00c9lisabeth Sophie de Lorraine"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duchesse de Richelieu"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "M. B. Beauchamp"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Tronchin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Pierre Le Resche"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Michel \u00c9tienne David"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Augustin Feriol"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "comte d'Argental"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Louise Denis"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Chr\u00e9tien Guillaume de Lamoignon de Malesherbes"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles de Brosses"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "baron de Montfalcon"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Paul Sirven"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Soci\u00e9t\u00e9 typographique de Neuch\u00e2tel"
        }
    ],
    "links": [
        {
            "source": 2,
            "target": 3
        },
        {
            "source": 4,
            "target": 5
        },
        {
            "source": 11,
            "target": 12
        },
        {
            "source": 14,
            "target": 15
        },
        {
            "source": 16,
            "target": 17
        },
        {
            "source": 22,
            "target": 23
        },
        {
            "source": 26,
            "target": 27
        }
    ]
}