{
    "directed": false,
    "multigraph": false,
    "graph": {
        "name": ""
    },
    "nodes": [
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Louise Denis"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "M. \u2014 de J\u00e8ze"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Joseph Vasselier"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Voltaire [Fran\u00e7ois Marie Arouet]"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u00c9lie Bertrand"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Germain Gilles Richard de Ruffey"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Jacques Claude Dupuits"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jeanne Louise Tronchin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles de Brosses"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "baron de Montfalcon"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Frederick II"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "king of Prussia"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Robert Le Cornier de Cideville"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Thomas Moreau de La Rochette"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean de T\u00fcrckheim"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Joseph Marie Terray"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louis Gaspard Fabry"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Pierre d'A\u00e7arq"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u2014 Malfin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Dominique Jacques Barberie"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquis de Courteille"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charlotte Sophia van Aldenburg"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "countess of Bentinck"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Fran\u00e7ois Joly de Fleury"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Soci\u00e9t\u00e9 typographique de Neuch\u00e2tel"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Louise Elisabeth de Bourbon-Cond\u00e9"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "princesse de Conti"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Achard Joumard Tison"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquis d'Argence"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Achille Pierre Dionis Du S\u00e9jour"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Count Boris Mikhailovich Saltykov"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Gabrielle \u00c9milie Le Tonnelier de Breteuil"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquise Du Ch\u00e2telet-Lomont"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Marie Anne de Vichy-Chamrond"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquise Du Deffand"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Louis Wagni\u00e8re"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Michel Hennin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Conseil de r\u00e9gence de Montb\u00e9liard"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "\u00c9tienne Fran\u00e7ois de Choiseul-Stainville"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duc de Choiseul"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Bonnet"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Paul Claude Moultou"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "S\u00e9bastien Dupont"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois de Bussy"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles Marie de La Condamine"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Denis Diderot"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Nicolas Fr\u00e9ret"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Augustin Louis Marie Texada"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "marquis de Xim\u00e9n\u00e8s"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Armand Thomas Hue de Miromesnil"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Louis Allamand"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Pierre Joseph Andr\u00e9 Roubaud"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jacques Le Brigant"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "C\u00e9sar Gabriel de Choiseul"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "duc de Praslin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Sarasin"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Henri Louis Lekain"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Charles \u00c9tienne Jordan"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Fran\u00e7ois Joachim de Pierres"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "cardinal de Bernis"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Claude Adrien Helv\u00e9tius"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Jean Gal"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Hyacinthe de Pingon"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "comte de Sallen\u00f4ves"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Samuel Pechell"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Antoine Louis de Rouill\u00e9"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "comte de Jouy"
        },
        {
            "betweenness": 0.0,
            "id": "Baron Albrecht von Haller"
        }
    ],
    "links": [
        {
            "source": 8,
            "target": 9
        },
        {
            "source": 10,
            "target": 11
        },
        {
            "source": 19,
            "target": 20
        },
        {
            "source": 21,
            "target": 22
        },
        {
            "source": 25,
            "target": 26
        },
        {
            "source": 27,
            "target": 28
        },
        {
            "source": 31,
            "target": 32
        },
        {
            "source": 33,
            "target": 34
        },
        {
            "source": 38,
            "target": 39
        },
        {
            "source": 47,
            "target": 48
        },
        {
            "source": 53,
            "target": 54
        },
        {
            "source": 58,
            "target": 59
        },
        {
            "source": 62,
            "target": 63
        },
        {
            "source": 65,
            "target": 66
        }
    ]
}